今日終於成為新會然 你問我答

之前一直做CD-ROM

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

完全封鎖 多謝你衝出嚟

G持辛苦矖師兄

人生中第一個負皮比左你

人生中第一個正皮可唔可以俾我

唔可以 因為我已經獻左比反逃犯修訂條例嘅嗰位師兄

幾十尺啦大概

烏鴉